［突發］［冇圖］沙田大會堂對出炒車

架私家車逆線?

響喉撚

Lee度好似得一個方向行架？

圖一
對面右邊欄杆向入彎左一排

你又知

H

咁7

塊頭冚係咪貼紙黎

啲色改到咁柒好難唔係喎